Para la parte de git, he seguido los pasos indicados en el documento. Subo el archivo .log indicado en el documento.
Pero considero que se deberian mostrar mas comandos, y no se porque no se muestran, por lo tanto subo un pdf con capturas de todos los comandos que he ejecutado.

